[打風突發]新城市連儂牆

打風有咩好做？鋪頭又落曬閘，出面又橫風橫雨，最好緊係去“Sell Hong Kong“表達心意

推

快啲黎寫啦喂

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

大家8月5號擺工，一齊去新城市shopping點睇

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見